點解元氣無辣味螺肉食????

上年都仲有
今年得返帶子裙邊食

因為元氣比狗食 而狗唔食螺肉的

但樓主食螺肉，咁好彩樓主唔係狗

樓豬狗都不如

講講下燒埋我到做乜9

全線都無賣好奇怪, 係咪出左事d 貨?

自己買成袋翻屋企食好過啦

邊到有平又高質

基本上都係嗰隻味 格價就google下睇下邊間樓上鋪抵 應該都唔會中伏

熟野無蟲點serve 客呀

食返爭鮮算

唔好意思 螺肉取消咗 單身加咗白線蟲畀大家食 希望各位貴客鍾意